落過仔原來真係好大陰影

識得有fd 2年前落過，因為同ex太細個
佢而家勁易m痛，食幾多補品都冇用，
因為佢睇婦科，醫生話佢會難左生
但係佢又冇話俾ex聽 諗住一個人搞掂

聽佢講，而家會成日發惡夢
夜晚又成日亂諗訓唔到
個ex仲已經有新女
一見到超聲波相就好驚
好地地一個女仔俾佢搞到咁

好地地一個女仔俾佢搞到咁

愛要兩個人做 佢自己都有責任 蠢都係一種錯

抵啦

ex，有新女好出奇？

希望上面果幾位連登仔係仲未成熟嘅中學生
價值觀錯到離曬譜

D臭西成日覺得比男人搞大係單方面受害者咁
家陣人地識用念力搞大你？你自己冇份比人中出？

所以我知道ex落過仔之後即忍

飛

冇錯 意外大得肚既女人智力都係有問題
連保護自己都做唔到

智障唔好學人生仔

我有叫佢同條仔講呢件事，佢話條仔應該唔會信
可能以為佢想復合，因為我fd重中意佢

賤過雞

佢地散左成年，條仔中間有要求復合既

好多女性都會經痛 一樣係好鬼痛， 未必同落仔有關

佢想搵人圍爐你咪安慰下佢地， 無謂咁上心

希望你朋友經一事, 長一知， 下次小心d

自

長一智

做雞都一定帶套啦

重點係好難生

呢個世界有咁撚多方法避孕
都可以搞得大證明個女人根本淫賤/冇腦

我有叫佢同條仔講返呢件事

唔諗後果就亂搞
自己唔保護自己
受罪嘅除咗自己同埋無辜嘅未來另一半
對佢咁唔公平
邊個錯
邊個唔成熟

嗰陣19歲 又真係未成熟

16歲妹妹都識帶安全套啦

哩條女最錯嘅事就係落仔無同男友商量, 依家個仔唔係你一個人ga

隔離post 男友同ex 落過仔, 一面倒幫個男嘅, 呢邊一面倒屌條落過仔嘅女係雞, 你就知衰乜

自己唔保護身體 任人中出 仲講到自己係受害者

佢第日個老公就真係受害者

19歲都識戴套，條仔唔肯都識食藥掛？就咁比人中出咩都唔做？

香港性教育係差佐少少， 所以大家記得避孕

落仔係共同決定既，之後一齊多年幾，因為其他事散左，
但條女最近有睇婦科，醫生話咩子宮壁可能太薄，影響生育
唔知應唔應該同條仔講，因為條仔岩岩有新女

你條仔係咪就隔離post個男友

收皮啦，你又咩價值觀咁撚岩呀？

啱啱睇完應該就唔係

講嚟做乜？想佢娶你個frd? 想佢賠返啲湯藥費？想佢安慰吓？想佢內咎？

都咁大個人啦，有啲嘢就係咁，個教訓大啲，咪當警剔吓身邊啲friend

未成熟先會覺得兩個成年人扑嘢女人冇責任

條女仲鍾意條仔咪講囉, 雖然對人地條女好衰, 但可能人地條女未知條仔以前落過仔, 又會變到隔離post咁呢

落仔依件事從來大家都會認定女方係慘角
唔知點解嚟到連登大家會當好平常
做愛係兩個人一齊開心做
唔戴套都係方便男方爽
大家爽完 女方就要承受痛苦同下半世都有負面影響嘅風險 男方就可以完全都當無事發生
你唔同情都算 仲要講到係女人抵死咁
你地有勇氣咪將依番言論攞出嚟同親戚朋友講
剩係識係連登自我中心圍威喂
睇怕你現實生活都係一件垃圾

有責任
但你睇下樓上 班友直程講到個女仔完全唔值得可憐 抵死咁款 係連登先會有依種睇低女性地位嘅文化

我係女，我都覺得唔抵可憐
拎生命開玩笑係咁
聽親見親啲女人落完仔之後唔係個男人有第二個就係身體勁差
扑嘢唔戴套冇代價㗎？
呢啲嘢有咩值得睇高？

抵死 無腦嘅女人唔跌一獲就唔識學精！

從來認定女方係慘角<--唔知你指咩人，我身邊冇呢啲人

從來認定就啱曬？
方便條仔爽就可以唔保護自己嘅？
咁愛條仔唔結婚？
對自己嘅未來另一半咁唔公平？
你咁唔成熟理性你先係活係自己世界

其實女人要承受既風險，真係大好多

咁你覺得男方係咪應該都有一樣責任呀
一方可以繼續屌女乜鳩都唔理風流快活
另一方就傷成世
女方要幫埋男方受罪 咁都唔可憐？

男方有責任
男方都on9
但唔代表女方唔可以同樣on9抵死

佢係可以風流快活
呢樣嘢一出世就定咗，染色體定咗係女人
但唔代表咁就女人可憐
腳係自己攣大

識一個女仔落過仔
佢話就算第時同第個男人結婚生仔都唔會話俾佢知
其實係咪好難發現一個女人落過仔？

上面條友問我價值觀我先答一答啫
我無講過女方無錯唔駛負責任
但唔明點解大家對男方少少批評都無 但講到個女人係抵死咁
你設身處地諗下 因為愛一個男人先肯比佢中出 結果人地爽完就走 自己就大把手尾跟 真係完全唔值得可憐？
評論一個人可唔可憐都剩係可以用理性分析 咁都幾冷血

我都識一條女 same 佢岩岩搵水魚埋咗單，個男嘅仲柒撚懵懵以為自己好幸福 日日Post婚照。條女做過公廁 落埋仔佢通通唔知

冇份爽呀？ 强姦嫁？幾蚊都慳

即係因為生出嚟係女人
所以就要接受男人唔駛負責任
因為係女人 比人中出之後飛都係自己攞嚟衰唔抵可憐
我身邊真係無一個好似你咁諗野嘅女人

係好慘 不過冇計
人係為自己做錯嘅野負責

我問你吖
扑之前知唔知有機會會有bb?
知道唔做足措施？
扑之前唔食避孕丸？
扑嗰陣唔戴套
好喇，我當你拒絕唔到
扑完唔識去食事後？
19歲喇喎

咁多機會避孕都唔做
呢啲唔係抵死係乜？唔好講到非洲dom都買唔到咁啦
家計會喺邊一google都有啦

有至少三次機會去避免呢件事發生，都唔做
一句可憐就得？
俾人落咗嗰個b就可憐啦
btw樓主個friend 9成9冇安返個位畀個胎
落完仔又收收埋埋冇畀人知，冇屋企人幫佢補身

所有嘢都有原因㗎
睇到未？

19歲呀
男友求多兩求咩套都唔著啦
我唔知樓主個朋友個情況係點
好多女仔同個男仔都一段時間 個男仔出曬招又話唔愛我又剩 唔通真係踢佢落床咩
19歲仲係戀愛大過天 有時有d位唔夠謹慎 或者信錯人 咁就傷左下半世 我覺得都幾慘
不過你都認定左依種女人係抵死 我希望你好好記住 第時唔好俾人中出完唔要果陣又喊又盛

你都冇答我，戀愛大過天，咁事後藥呢？扑到個腦塞咗冇諗過要食？不如直接啲話自己諗住搏冇事點知衰咗啦

我緊係記住啦，放心，我嫁咗人，點中出都冇事

19歲都成年 讀緊大學啦 仲好細咩
大學都有免費dom拎啦
唔係少少sense都冇下話
咁戀愛大過天肯俾條仔唔戴套咪食藥打針囉 大把方法

如果真係有親人要墮胎，唔屌佢都係顧存佢面子咋
你嘅語氣根本就係撐條女，而唔係話兩邊都唔啱
多幾個‘你’鼓吹啲女唔保護自己之後墮胎係值得可憐嘅，個社會就真係大獲喇

係連登講女人講墮胎不嬲都係呢個態度架喇
淨係識一味貶低女人 都唔係第一日嘅事
老母咁痛咁辛苦生你 人人都有老母
佢都係女人黎架
唔係話要抬高女性 但貶低女人做乜鳩
又唔諗下點解普遍社會比較憐憫女性
咪就係因為女性受嘅傷害更多囉
睇下呢班人現實生活中係點架啦
有本事咪用呢個態度去溝女
睇下溝唔溝到個好老婆返屋企

有野會跟身

唔好咁天真啦

無撚嘢呀
成篇嘢條女幾時有覺得自己係單方面受害者？
依家佢又無賴條仔 只係無同條仔講落咗決定 仲要做愛係兩個人嘅事 佢又唔係帽條仔 臭乜撚嘢西？
放兩粒膠就好撚啱？

我唔知佢點解無補獲啦 所以咪話佢都有責任 但係19歲做錯決定係咪好出奇呀
依個年代離婚好普遍 結左婚都未必會想要小朋友 建議你都係買定pack事後藥隨時食

你唔夠講就剩係識咒人
證明撐落仔嘅人真係低質

屌 條女on9就當其他人都係？
講埋啲咩比人中出即飛唔好喊 on撚鳩

正正就係因為出事之後男既無後果 女既咁一世
咁佢比人中出時 中出後 係咪應該諗清楚啲先呀？
屌條女唔撚用腦有咩問題
19歲都讀大學啦 唔好同我講咩唔成熟啦

好明顯就係初初以為好老定唔會出事
大左肚 又好老定落一次半次無事
點知依家發現刮得太多無仔生先係到嘈啦

啲人唔會信
我識人最後洗唔少錢先搞得掂
一定要安返個位

俾人屌已經隨便 仲要唔戴套 怪得邊個？

中學真係要鼓吹唔結婚唔好扑嘢

社會涼薄，女人唔扑，由啲仔9 痕就算。
免得發生咩事都被人屌臭雞。

成個post條女都比人屌緊呀 我睇唔過眼先出聲
不嬲個社會都係 男方搞到個女嘅為佢落仔係欠左佢架啦 你同我生活係唔同社會？

以為好老定唔會出事 <--根本就係咁嘅心態多過咩戀愛大過天
講到扑嘢自己唔爽咁

大家都走過
樓主既朋友就係樓主既年代了

咪係囉 你估中出得嘅真係得個一次咩
當你做錯決定俾條仔講兩講就唔用套 呢次之後仲唔醒水去食藥打針

你依種人唔親身經歷一次係唔會識企係人地角度諗野 聽你講結左婚先知點解你口吻可以覺得件事永遠唔會發生係自己身上
上曬岸剩係識講風涼話

而家就係屌緊點解要用個為字 扑嘢同避孕呢啲雙方都有份有責任

所以樓上絲打咪醒囉 結左婚先俾人中出 結得婚嘅好多都諗住生同有能力生
邊似你個fd 19歳就咁大風險 係未確定對方係咪同你行一世就俾人中出

Me2

你都on9，自己識條仆街仔比人中出落仔
點解要下一手同你埋單？
係，男方都仆街有責任，但點解你又唔諗下你地d女咁易比人屌到中出又有撚埋？
唔係處依家香港男人都已經無乜所謂
你依家仲要香港男人接受埋落過仔？
你傻撚完未？

其實冇套可以拒絕做， 條仔強姦你又拎計

如果唔係強姦係自願做， 都可以要求有套先做， 冇套死都唔做

你的朋友就是你

抵撚死

呢啲咁垃圾嘅諗法一係肥婆/臭雞/厹，完美卸膊我屌你老母啦。

係FB我都一鳩樣咁講覺得係雙方問題，冇人話女人錯晒。而係兩個都有問題，大家都係白痴生唔到咪仲好囉費事拉低人口智商。

人地講野唔啱你屌就係到話人點點點話人垃圾，縮返入你老母個閪咪撚出嚟獻醜啦

依個年代咁撚多避孕方法，咁都俾人攪大唔係on9抵死係咩，條仔叫你唔戴就唔戴?就算唔戴唔撚識去食藥?唔識保護自己咁都要同情真係on撚9

雞

有啲人要自己瀨嘢先識學精
有啲人係睇人瀨嘢已經識學精

唔好以為我冇後生過
只係我唔係on99乜都搏冇事
呢個世界冇咁多好彩㗎

之前有套‘十四歲媽媽’，引起過迴響，至少我成長嘅時候啊媽有教過雙方都要負責任，唔知你咩成長背景，但係有你依種人係同一個社會好心寒

生多d~生多d

臭雞
落過仔搵鬼娶你
買n手樓都算
仲要係兇宅

身體上既復合

有個fd佢中學嗰時俾人搞大之後落咗，但佢勁撚自豪同人講
重要話佢條仔周圍借咗好多錢俾佢返大陸落

其實搞野冇問題
食色性也呀嘛

但作為一個女仔
要學識保護自己
一係就叫男朋友戴套
一係就自己食藥啦
成日見到新聞話女仔落胎幾慘幾慘
咁你自己都唔保護自己 你想邊個保護你

人一定要學惜珍惜自己

點撚解會自豪 比全世界知係公廁

咁條仔唔戴套 你唔識要求佢戴左先好做
唔戴就唔好做？ 唔通佢唔戴都照比佢入個閪？
加上條仔係愛你 會識諗嘅 都會主動戴啦
連保護自己嘅事都唔做 仲要賴人
咁睇怕你都係現實生活嘅青頭兼垃圾

呢位巴打就講得最啱
一路睇落嚟，撐條女嗰個人講嘅野十足十係話緊男方強姦條女咁
（睇死佢又會話咩拒絕唔到etc ）

屌你老母19歲喎 唔係16歲喎
成年人黎嫁喎
個男仔用「唔愛我」咁嘅說話黎要脅得你都唔方係咩正人君子
咁都可以唔識諗？
年中咁多女人扑野 又唔見個個都比人中出再大肚？
唔好賴人地啦 自己都有責任去保護自己
所以你放心 識諗嘅人結婚計劃生仔之前都唔會咁戅鳩比人中出

香港性教育出佐問題， 學校已經教得少， 如果學校講多少少性既野， 父母去學校投訴教壞細路， 香港既性教育就係叫你唔好做， 其他既知識就唔教你

蝗國落仔

佢話大陸嗰到好多香港女仔喺到落仔

咪就係， 知道落仔慘， 都俾人中出

其實全世界都知佢公廁 有無錢都上得
之前重成日喺ig po 啲私影 重要影下個假波影下個閪咁 都唔知點解佢而家條仔忍到

痴~撚~線~

明知落仔好傷身

仲要去蝗國

痴~撚~線~架~

玩命?

咪人工受孕囉